721元朗恐襲者農場

場主：陳志祥先生
農場地址：元朗錦田沙埔村
農場成立年份：2000
採用有機種植年份：2009
生產面積：5823 平方米
電話：56001115

轉自FB:

咩料

up

拜年

b